West Japan Tool Iron Pan アイロンパン

上個月敗家買左呢隻鑄鐵pan

Iron Pan アイロンパン

內徑24cm 外徑30cm 重1.7kg
先講下size 呢個size係明火爐頭到用啱啱好 開到最大火個時 個火啱啱好覆蓋成個pan底
不過計埋手柄長度 多數入唔到一般家庭既焗爐 因為容積唔夠
重量黎講 1.7kg對絲打會頗吃力 巴打就可以用黎練臂力

呢隻鑄鐵pan比其他鑄鐵pan優勝既地方
一係佢好撚型
呢隻pan係一體成形 唔會用耐左發生分體事故 其他pan大多係pan同手柄分開成形

二係佢非常容易開鍋
傳熱非常快同均勻 買返黎用左兩晚 已經形成左好靚既防黏層
反光好好 亦都做到防黏 最好既係開鍋個時唔駛太多心機 已經均勻咁成個pan都形成防黏層

但係唔好既地方呢 係佢好貴

開鍋之後個樣

上面d圖靚咁多
Btw幾錢 有興趣

睇到啦 好貴

仲貴過debuyer

幾錢？

唔開用唔到

呢隻型好多

你用乜油開鑊？定係用肥豬肉？

D熱力會唔會傳上柄?

我知 不過真係貴

用植物油比較好
動物油多飽和脂肪 飽和脂肪無double bond
植物油既不飽和脂肪就有double bond 先可以有聚合反應 形成防黏層
我用芥花籽油 不過你話如果咁啱有塊豬油唔想浪費 用豬油開都無不可既

會 記得包毛巾 又隔熱又好揸啲